心累了 該醒了

明明是最好朋友
可惜我犯賤 喜歡了你
在我生日的那天
我跟你表白了
可惜 你微微一笑
說道：你是一個很好的男朋友 我沒這福氣 認識了你 我一生無憾了
我笑了笑 便送你回家了
在我回家的路上
眼淚一直留
因為我相信 你就是對的人 所以我沒放棄 心一直等你
可惜今天 我朋友說 他在回家的路上 看到你和另一個男生卿卿我我 他不甘我繼續去折磨自己 才跟我說
我聽到的那一刻 我心碎了 和你的回憶歷歷在目
眼淚也偷偷掉下來
從這一刻 我決定這是最後一次去想你 最後一次對你心動
我累了 折磨夠自己了 是時候醒了
謝謝你的一課
教會我 付出多 不一定有回報 這個道理

閱

係咪拖太耐

friendzone曬